你地想點 係咪日日唱歌就當贏撚左

中學生愛丁堡集會 不了 冇人
天水圍 不了 冇人
依家3點22分 兩邊都冇人 係想點

行動呢！！？？？
人呢？？！

聽日見！

太失望了

唉

我真係收收皮先

兩邊都係得200人

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

推
手捉唔好灰心
我已經係天水圍

定係琴日中秋 大家未起身咋

仲少人過藍絲

比起3點多左d人